［孝子］今日老母節，大家一齊創造個無粗口post

屌你老母

唔洗下下提老母既

你老母俾狗屌

母親節屌老豆
父親節再屌番老母

此post 已完

屌你老豆

一年一度大家守下規則好無

講好咗唔好提老母.jpg

由呢到開始計過，活動正式開始

屌你

唔屌老母屌邊個

陳庭佳陳庭佳

我屌你老母俾狗屌！

你地無人性嫁

屌你老母個老母！

老母唔屌，屌邊個呀？

屌你老母

屌你老母唔好